有冇人有睇台灣籃球？

我知道有d冷門
我自問都係因為無野買買下先識呢個聯賽
不過就係因為咁
我睇到台籃其實唔會比nba差wo又
起碼好睇過支籃先
雖然有人話佢地唔跟賠率 劇本打
但係果種台仔精神先好睇嫁嗎
轉頭17:00 開波
台啤 vs 裕隆 決賽終戰！

年輕人對基恩同布拉之戰

利申寧願信佢大波

睇過，幾好
但氣氛有時仲冷清過香港甲一

元大鷹幾勁

林書豪

睇開橫洲工業

平時會睇hbl 都唔差

D旁白好正

係咪改左名做9太？

台啤算hea 隊 點解下半季打到冠軍

Cls 第一節就要裕隆收皮
我個大波啊.....

你個名係咪應該叫林鄭冷血黑警殺港先岩

睇開英超

台啤食左春藥 on fire 咁

依家得重溫睇

邊到有得睇？

台灣打得果批 大部份去晒ABL啦
SBL冠軍戰個場好似香港D體育館場咁

另外一個post有巴打貼link 的

今場Barkley on fire 姐
平時台啤打鬼到咁勁咩

個場地無計 台灣你預佢好似nba咁個場靚一靚咩
但果團火幾好睇

因為武肺先係呢個場打

富邦勇士依家個場真係同NBA差唔多 幾靚

我知 因為之前都有睇開 但係搵個靚少少既都好掛
話晒都有轉播

台灣籃球好似最好氣氛係 高中籃球聯賽 hbl

呢個場打左好多好多場波嫁啦
之前聯賽仲出現上面果場打ot 下邊果兩隊等你打完先打
街場跟隊咁

職業賽有洋將 你有無

我開左波先入
169.5

69 vs 34

冠軍賽

垃圾

想聽台仔旁述係邊睇

你果個莊渣姐
我成日都靠台籃回血刀救我一命
送錢咁送

Hbl等於日本既甲子園，美國既ncaa,係青春同熱血， 去到4強開始門票仲要食炒價先買到。

你要down apps !!!!
我依家都係用緊apps 睇

台語睇個感覺好正

有入場睇？
我因買而突然識識地籃波

巴打住台灣？籃球都有得賭？

東方翔都ok

蔣淯安 on fire

Barkley 先係
裕隆打回原形
不過裕隆教練好有男人味

成日會夾雜台語好正

我入嚟就係想睇哩個

154 第三節完
高唱入雲
真係好精彩
問題在於台啤要斬幾多球先收手

聽隻艇講台灣好多協議波

佢一定呃你
台灣籃球最無協議波
跟賠率買輸死你啊
血的教訓

Btw 搞掂！
可以慢慢欣賞籃球藝術

hbl>uba>sbl
台灣籃球嘅悲哀

交流下都無問題ga 不過我都少左係波台講野
我都係間唔時玩
呢排唔知係佢地short 左定點
請左我食好多餐飯
你唔好黑埋我就得

其實台灣本土球員有時仲比洋將勁
佢之前單洋賽事裕隆對台啤清一色本土 都唔見得輸蝕

台灣係比人逼害先搞到咁少人留意姐

HBL你當睇青春劇

青春還青春
hbl嘅marketing真係完爆sbl
多人睇唔係無道理

我覺得uba 再好睇d
尤其下年 有好多隊都收左勁人
唔再係健行獨大

咁又的確係
將兩隊塑造成宿敵嘅策略係唔錯

真 有宿敵先有觀賞價值
台灣籃球需要呢樣打出小島

政大崛起
能仁啲畢業生都唔同以前咁直上健行
林彥廷 艾裕都去政大
不過下年健行應該仲ok
有 谷毛 陳范 簡廷兆 四強實有份

松山vs南山

不過打曬了
有耐都無台籃玩

12月至開番

真係回血刀黎

下年健行個面都仲係全聯盟最屈
射手有亞軒 簡延兆 高承恩
控波有谷毛 高錦偉
不過個底就差d 冇左石博恩
睇下陳范頂到幾多

下年正路係健行 政大 兩頭馬車
不過都健行佔先 始終體系成熟
今年四強另外三隊就慘 最重要嗰d主力畢業
輔仁 曾祥鈞 盧峻翔
師大 周桂羽 容毅燊
中洲就bamba

中國台灣

好冷門咩
幾多人睇㗎喎

Thanks

璞園 南山迷留名

Bamba未必走

冷啊 冷到連佢地主持都話要發展

璞園今季算數啦 下季唔增強防守真係分分鐘九太都搞唔掂

不過台仔自己都唔肯入場支持就真既

達欣迷

係啊 你睇返上面果個apps基本上都有得睇直播
不過一人多就會好lag

bamba下年過uba年齡上限 好似係

武肺啊
佢地台仔好似都好多人上網睇

就算本土幾勁
單外援始終撐唔住

playoff得單外援點同人鬥

其實nba 好多飲水機守護神可以買
黎到台灣基本上下下3分無難度

唔係啊
我講平時都少人睇
利申：入過幾次場

會越嚟越多
多得武肺

應該少過甲一

以前幾鍾意睇abl
但依家轉左睇uba
有學生籃球激情
技術面又高過HBL

甲一如果唔係強強對碰係咪好少人入場

呢樣真 好多球員打得最好就係喺打uba嗰時

但可惜uba球員可以繼續打波嘅唔多

早10年有留意下
果陣既林志傑 田墨 曾文鼎
最深刻既精華片

而家相比SBL 反而會睇多左HBL同UBA
HBL係小巨打好有FEEL
早幾年睇住高國豪稱霸

田壘先岩不過佢真係冇咩爭勝心 打波好隨和

呢張相證明一切

高國豪去到美國掛住溝女

始終真係覺得身高體格所限 如果再打唔到上去都係預料之中

始終太矮了
我係佢都溝下女算鳩數啦

成堆中華白國手落選
有啲仲要去過大陸NBL揾食

唔好咁啦
不過九太真係買波之霸 場場0防守 任人射3分

布拉好勁咩你覺得
佢放入去添

睇嚟用咩層級嚟睇佢啦
用nba球員嚟睇佢咪廢囉
但打sbl就綽綽有餘了

your height your fate
只不過覺得佢去咗美國
都好似進步得唔多

nba級你就算想買但人地肯黎先算
同埋佢地2個外援要計高度，真係要夾得好先有用

係咪早熟？
高中已經發展曬所有佢可以做到既技巧

其實以sbl吸引力
飲水機球員都好難揾到

今日有球籃底tip咗五下至入

我覺得係
同田浩比嘅話 田浩起碼會keep住進步先
雖然台灣同美國真係無得比

真
SBL越搞越衰，今年差d搞唔成咁滯
日本b league就越搞越好

台啤二隊 閻總

每場都係睇coach邱講評
然後裕隆教練：那個 那個 那個......

三分穩左
但都係太矮了
睇好師大陳又唯

睇高國豪hbl屈到，其他人體格完全比唔起
而家應該林庭謙前途最好？

coach邱堅得嚟真係好funny
李啟億台仔都笑佢唔識教波

呢種身高靈活性打2 3號
無得輸

條友淨係識輸波就換外援

前兩三個星期嘅大學賽好好睇

但係果5下台啤波皮都touch 唔到

咪就係身高體型優勢囉
唉 生得矮真係唔好打籃球
自己深受其害

支持

咁蔣淯安都證明咗
即使under米八 你係好波嘅 喺台灣入面都可以打橫行
陳又瑋要練下進攻 同埋心態上要再aggresive d 睇下王志群教唔教到佢

同意
又瑋今年uba冇咩進攻意欲

193打sg真係唔輸蝕
有教練爸爸真係好 起碼唔會行差踏錯

但只限台灣
出到去都難搞
國家隊都上唔到正選控球
不過uba今年mvp林俊吉都得173
矮仔之光

我覺得主要係球隊體系導致
太多得分好手
所以少單打多做波
但複賽都多左三分

魯齊低位腳步世界級

中洲白蕯
冠軍戰師大澳門仔出曬奶力都要輸

我都近排先留意
但真係苦盡甘來
閉關日練夜練嗰種

冠軍戰
周桂羽好似隱左形咁

好啊 不過我唔係好識開 你地等我一陣

歡迎大家嚟傾下

不過佢進攻穩定性都係差d
下年大佬走曬 係時候carry隊波

不過184遲早要轉型

上年佢傷到八強先出番 狀態起唔切
仲要喺冠軍戰先嚟老抽

我好似入唔到
大家ok?

入到呀

我真係唔係好識開

睇林庭謙 個區新秀一隊
U17世青得分榜第三位

有可能係我唔識入

你直接禁入去得唔得

呢個真係未來可期

佢會唔會打到g league 個d
去cba好似哂左
雖然佢目標係nba
但係太遠

入到去有個位「view in telegram」
我㩒極都無反應

高一啫
我都想佢有得繼續高
如果唔係就埋沒咗一手頂級技術

btw能仁望落真係成隊山王咁

但g league通常係踏腳石
好少人會打十年八載

你加我

試下re install tg?

教練

健行個feel似啲
能仁無咁屈
下年南山大熱門啦 宋昕灝加陳力生